［必看：HK01疑似誤導報道手法，為獻世派貼金］【恐嚇連登仔】揭吸血中介開果汁店 「標哥」求刪post不遂淋油

節錄：

「一直有跟進吸血中介的工聯會區議員鄧家彪證實，姓蘇事主曾向他求助，目前他正與警方和事主一家了解事件。」

但事主表示他其實也向林卓廷及鄭松泰求助，可是HK01從未在此報道提及。

有無傳媒人、記者朋友、傳理系畢業生、傳理系學生可以跟進一下？